明唔明咩叫be water

又比人捉
係咪真係覺得自己好好打？

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

又比人捉廿幾個
之前比人拉左四十幾個仲唔撚醒目

你係要實現5大訴求定係出嚟為咗同狗打呀，走啦，超人咩你，可以1打10你咪留囉

又拉到好多個

睇唔撚透

Diu

撚完狗就走得唔得
次次拖到咁晏 又等哂啲速龍出黎清場拉人

back home please
今日目標已達成
唔好轉場

上左腦

前線決定根本錯誤
上星期輸唔夠
拉唔夠?
係咪又要拉多100個先夠呀前線
屌你老母
走啦
今日玩夠啦

本身已經夠
仲唔走博拉

打又唔敢打 下下話烏克蘭點點點 葉公好龍
守又守唔住 次次都係做靶 人數係對方幾倍都被人驅散
不如早啲be water 返屋企算啦

Be water!! 不想再失一個手足!! 推

推

其實今日紅隧加衝出油尖旺區都好撚成功
即走既效果係唔洗送頭之餘又可以撚到班狗
唉

我求下大家走，屌我都係咁話

前線真係

勇都有分大勇小勇咖 o下o下勇完比人捉有乜謂
呂布夠勇啦 最後都係被捉 倒不如學下趙子龍咁智勇雙全 識得偃旗息鼓至係